【香港開電視】年初一至年初八《便利店新星》

【最強顔值CP】

香港開電視誠意為你送上由擁有最強顏值嘅 #池昌旭 同埋 #金裕貞 主演嘅韓劇《便利店新星》。
暖男崔大賢（池昌旭 飾）開咗間24小時便利店一腳踢，最後頂唔順要請Part Time返嚟幫手，搵著丁新星（金裕貞 飾）呢位惡女店員，天使面孔卻有魔鬼…性格！首集即獻吻崔大賢，嚇到呢位純情暖男失魂報上電話號碼，自此上演女追男嘅戲碼。不過崔大賢當時已經有女友劉妍珠（韓善伙 飾），究竟佢會點見招拆招？

📺特別播放時間
2月12日（年初一）深夜1時至4時
2月13日（年初二）至2月18日（年初七）深夜12時30分至3時30分
2月19日（年初八）深夜1時至3時

© SBS

好靚仔